香港大學畢業生可申請工作簽證到加拿大搵工

加拿大聯邦政府新政策，歡迎香港各大學畢業生（香港永久居民身份）到加拿大工作。

展開自由民主新一頁。

了解詳情可pm 或 要求我提供wechat or whatsapp.

We你老母chat
Blocked

垃圾移民佬連生意都唔識做

ban得dllm

香港大學vs香港嘅大學

已pm麻煩check inbox

畢咗業十年得唔得

Wechat？你食屎啦

而家就要求你提供wechat 同 whatsapp.
快

唔得，五年內。